<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://ronnieruuz.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ronnieruuz.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://ronnieruuz.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ronnieruuz.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola!
Quiero contarte todo lo que he aprendido en este camino.
Desde nuestro registro al programa siempre se nos acompaño con sesiones en vivo, se nos oriento y se nos otorgó un correo electronico con el cual personalmente me sentí realmente parte de Innovacción. Este programa tiene una temática espacial por lo que toda la tripulación somos EXPLORERS y nuestros guías son los MISSION COMMANDER.
Las primeras semanas tuvimos el privilegio de conocer a Fer Ochoa y tenerla como MC (mission comander), una espacialista en ciencia de datos, nadie mejor para acompañarnos es nuestra primera misión, Misión Onboarding; Aqui reforzamos nuestro conocimientro sobre python, hicimos uso de Jupyter notebooks, y aprendimos a crear entornos virtuales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://ronnieruuz.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ronnieruuz.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
Lo que mas valoro de un desarrollador de software es:
+La dedicación por aprender constantemente.
+Las ganas de hacer cambios para un mundo mejor.
+Su naturalidad para identificar, proponer y resolver problemas reales.
+La capacidad de compartir y colaborar.
Considero que son muchas las cualidades que tiene un desarrollador de software, pero esas, son las que más valoro.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
